12/6 特別感謝之人士

海富中心m記職員，同埋太古廣場職員 多謝晒你地。